export const Questions = [
  {
    id: Math.random(),
    question: "Quantos Planetas fazem parte do nosso Sistema Solar?",
    correctAnswer: "8",
    wrongAnswers: ["10", "5", "9"],
  },
  {
    id: Math.random(),
    question: "1 dia equivalem a ...",
    correctAnswer: "86400s",
    wrongAnswers: ["1441m", "90000s", "86500s"],
  },
  {
    id: Math.random(),
    question:
      "De quantas formas diferentes podemos organizar 5 alunos numa fila?",
    correctAnswer: "120 formas",
    wrongAnswers: ["50 formas", "100 formas", "140 formas"],
  },
  {
    id: Math.random(),
    question: "Qual e a forca da gravidade na Terra?",
    correctAnswer: "9.8m/s2",
    wrongAnswers: ["9.8m/s", "8.9m/s", "10m/s2"],
  },
  {
    id: Math.random(),
    question: "Em que ano o Homem pisou na lua?",
    correctAnswer: "1960",
    wrongAnswers: ["2000", "1965", "1980"],
  },
  {
    id: Math.random(),
    question: "De quem √© a famosa frase 'Penso, logo existo'?",
    correctAnswer: "Descartes",
    wrongAnswers: ["S√≥crates", "Galileu", "Plat√£o"],
  },
  {
    id: Math.random(),
    question: "Qual √© o pais asi√°tico cuja lingua oficial √© Portugues?",
    correctAnswer: "Macau",
    wrongAnswers: ["Cazaquist√£o", "Mal√°sia", "Mo√ßambique"],
  },
  {
    id: Math.random(),
    question: "Quantas lampadas s√£o vendidas na china por dia?",
    correctAnswer: "vai se f*der! üòé",
    wrongAnswers: ["500000", "10000", "Infinitas"],
  },
  {
    id: Math.random(),
    question: "Quais o menor e o maior pais do mundo?",
    correctAnswer: "Vaticano e Russia",
    wrongAnswers: [
      "Brasil e E.U.A",
      "Angola e Reino Unido",
      "B√©lgica e Maur√≠cias",
    ],
  },
  {
    id: Math.random(),
    question: "Quantas casas decimais tem o numero PI?",
    correctAnswer: "Infinitas",
    wrongAnswers: ["Duas", "Cem", "Tres"],
  },
  {
    id: Math.random(),
    question:
      "Atualmente, quantos elementos qu√≠micos a tabela peri√≥dica possui?",
    correctAnswer: "118",
    wrongAnswers: ["53", "164", "97"],
  },
  {
    id: Math.random(),
    question: "Quanto tempo a luz do Sol demora para chegar √† Terra?",
    correctAnswer: "8 minutos",
    wrongAnswers: ["1 segundo", "1 dia", "8 segundos"],
  },
]
export const topics = ["Biology", "Maths", "English", "History"]
